尋找相中肥pool

係日本夾唔到
有無巴打係香港見過？

頂,咁耐都睇唔到自己打L
肥POOH先啱啊

等下Namco會唔會入貨啦

點解無得直接買